葉問教書

又打鬼佬
除咗打鬼佬係咪諗唔到其他嘢去展現你啲民族氣概

葉問真係好慘 接左葉問嚟做 之後搞到做咩角色都好似葉問
睇嚟佢都係離不開葉問越傷心